有冇人喺太子唔見咗部Pentax?

屌 伯爺執到部菲林機 叫我開post問呀仆街

tg:

有冇呀屌

唔撚想去差館報失呀仆街

去大消物問下

咁撚煩架